警隊代表法律，嗯，執法呀嘛。

大家請share

推

push

恕小弟愚昧，聽律師同法官代表咩？

甘*

你問張建宗

三權分立嘅行政 立法 司法
其中司法已由執法者負責
新香港通識。

推 大家拎黎用喇幅圖

光復香港 時代革命